有兩個同事唔識打中文字

一有中文信出就走過黎比封手寫既信叫我打返
非廢老 90後

應該點做

一千一封，五成訂金，交貨清數，唔得過主。

叫佢買手寫板
再唔係叫佢用電話果d講返封信出黎send返比自己

你喺咪under佢先 唔喺嘅唔好理佢

做文職唔識打中文好心咪撚請啦

事關係佢大佬係廢老
唔識打中文

然後佢走黎食我夾棍

而加啲90後，叫佢打幾隻都阿吱阿jo

利申：叫公司個90後幫我回緊post

試過打簡體

叫我打果個係90後

係靚女就捉住佢隻手慢慢教佢打 打唔曬就同佢返屋企OT

男既就放低張倉頡表比佢

佢同我講
我打得好慢架
你打得快 你幫我打得唔得呀

唉 又恰鳩我地依啲鍵盤戰士

你同佢講：
我屌女射得好快架
你射得慢 你條女我幫你屌左先，熱定身得唔得呀

你唔識拒絕？
同佢講 我出埋你份糧好無

快槍手